Esta es la pagina web de optativa, se puede ingresar al link: farmaciaoptativa1.ml
Puedes ingresar tanto al usuario normal como admin
Usuario normal: usuario
Contraseña: usuario
Administrador: admin
Contraseña: admin1